覺唔覺連登仔係除咗人類之外最偉大既動物

老衲-你個衰仔係咪俾老婆打完

除咗人類之外

衲狗扮有女友 仲扮偷睇手機發現佢啲on9 post 衲狗好柒

衲狗自嘲post

op係繼芝娃娃之後最撚嘈嘅狗